youtube 咁好搵，遲下啊豬啊狗都出黎做

可惜我沒天份

拍人打機片

Un un 腳每月3萬

所以catgirl咪拋個身出黎做囉

我不能沒尊嚴

.

人生贏家

學生已有100萬

有啲人又話搵得好少
有人又過百萬
究竟點計

ｖｉｅｗ

一班垃圾支持一班垃圾

搵到錢就人上人

咩"遲下"
大把啊豬啊狗已經做緊
只係冇人睇冇知名度啫

最TOP 果幾個先有...都用咗咁多年時間.

達哥應該可以搵好多錢, 只不過唔識點運用.
要請個經理人幫幫佢

你backup d 多人睇既twitcher 咪印印腳每月賺返幾雞落袋

而家已經大把
Lol 爐石果啲閒閒地一條都幾萬views

外國好多係咁咦拍d 貓貓片都幾百萬view